[HKU exexco/exco/proposed exco入] campaign比人當狗咁屌為乜

究竟上莊比啲老鬼屌為乜？

發夢夢見住hall都要跑山
凌晨開會

你廢

我上莊屌返d上莊

你贏

鍾意比人屌都唔得?

我個上上莊仲係度屌緊我下莊 不死老鬼

點屌

FB IG 開Po屌 我地當見唔到咯

搏盡呀

呢啲唔算架啦
發夢見過啲198x 199x grad嘅老鬼返來開片

互開定開下莊莊片？
Fac soc?

你問我答

搏盡啊 做到啊 齊上齊落 firm啊
你地啲tappy友唔明㗎啦

乜莊？

退左選既中央幹事會候選會長

我答緊你 campaign係為你問我答呀

認真答你 有啲學會憲章根本無寫要搞campaign
候選人可以唔搞/唔出席

至於我本人 a soc老鬼 fac soc CC

Year 4 vs year 1，兩個都仲未grad，唔算係「不死老鬼」喎

有無人知學生會campaign 幾時？
想同美國巨腸玩玩

下個禮拜一開始

幾多日
急不及待想玩玩了

學生會會如何確保同學不會受性騷擾

耀煎mak
仲有個IV都
共狗黎

個IV做過乜？
做定功課先去玩

可唔可以問佢
覺得現屆政府點？
你覺得10000億起島合唔合理?etc

但學生會關乜事，又唔係政府比賽
會唔會比主席屌？

利申fm乜都唔知